是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

手足要唔要拎支援

is no

又飲洗筆水

食枝朱古力棒唔想嘥一罐汽水

唔怪得你瘦左啦

返工著短褲？

拉

對髀
想奶
坐你大髀ok?

對脾我可以。

你係咪減緊肥

返工返到我冇心機食野

熱呀

我批准你奶

好正羊好可愛

羊b 送俾你

🥺感受到你的愛